Adidas新鞋，鞋跟位有塊突出厚膠其實有咩功能？

幾型

圖都冇張，你叫人點撚樣討論？

Adidas 派俾樓主

防偽？

平衡

疏氣用既

Vapormax塊牙膠有咩用